成日叫自己D寵物做主人既都係ON撚9

自己困撚住d寵物 日日打飛機話自己有愛心

港豬係咁

逼良為娼
要人母子分離
逼人認賊作父
禁固
絕人後

以上全部係養寵物人仕所為

冇人駁到

=食肉話自己愛護動物中意動物